當年高登神物芝脆雞係唔係已經收晒皮?

睇完呢條片突然想起讀書時食得好開心
依家只係搵到芝味鳥

阿正唔戴錶都對到錶

佢而家做緊咩

芝脆雞好似前排先食過不過果陣勁做優惠

差唔多半價咁滯

好似轉左名叫芝味批

搵左叫脆味批
分店少好多